廣州火鍋店回收湯底 重複利用560次

香噴噴的麻辣火鍋是不少人冬天解饞的最愛，但廣東公共頻道DV現場調查組日前臥底暗訪，赫然發現驚人內幕，一家位於廣州的知名火鍋店，竟把食客吃剩的紅油湯底，由服務員帶到後廚裝進餿水桶，等食客離去後，廚房員工深夜就開始打撈餿水桶裡的油，裝入旁邊一個不銹鋼桶內。第二天中午11時，這名廚師就開始熬製火鍋鍋底，把回收紅油進行再加工。（大陸中心／綜合外電報導）

符合國情

啱曬成日"返"大陸享受嘅一部分傻閪香港人 做大爺丫嘛

好多支那人 甚至香港人

都話強國野好食過香港

係咁架啦

越煲越入味

大陸係咁架啦, 你去話佢, 佢話你有問題

唔好咁驚訝啦

咁都上到新聞

馬英九看手錶仲有新聞價值過佢

環保呀嘛

呢d係新聞

個節目同東張西望搵食肆黑材料差唔多

560次個數點得番黎

開業日數

560次咁少？

附合國情

咁真係好食過香港
不過包唔健康

On9 咁先好食呀

唔係海底勞掛

去大陸都係食清啲既野食

濃味通常都係伏嚟唔新鮮去掩蓋啲味

有咩問題呀 咁普通都要報導 垃圾記者下次報阿媽係女人啦

可唔可以申請Guinness World Record

係都唔出奇

環保

有人吐啖咪死。。。

你以為冇?

有問題既湯底，回收有咩問題

環保方面確係進步過香港

淘金菇

食在廣州，你班港豬識乜柒

好出奇咩

枱底撈

好環保

咁先夠味啊

環保意識高

啲港豬仲食得好開心

我諗浮面D辣椒都係

國愈強,民愈慘,哈

仲有廁紙煙頭

痴撚線

D油係咪真係咁貴
支那人成日做埋呢d偷功減料既野慳得幾多?

大把香港人山長水遠上去食
仲話你啲人唔識欣賞唔識食，上面啲餐廳又平又扺又高質